印度學校主要教咩

點解印度IT咁撚勁

唔好答我持械行劫果D

家政教煮咖哩